今個世盃最差陣容會有咩人?

尼馬
耶穌
梅拿
卻奧斯
費甸
碧基
迪基亞

仲有邊個?

尼馬好似係今屆創造機會第一

西班牙+德國 完

盧卡古

軒達臣

美沙
添姆雲拿

250

馬斯🤪

Meza

奧燒

葡萄牙隻mario
阿根廷隻美沙同個龍
半隊波蘭正選

呢堆廢得過沙特，巴拿馬，突尼西亞嗰班？

尼馬唔算差既
係太多碌地姐
屎達寧同盧卡古依2個垃圾就真係傻系咁
豬隊友 比晒機會都把握唔到

強隊黎計
卡巴尼路
甘美治 碧基 唔知 柏汀赫特
美沙 廢癲 卡路士山齊士 祖奧馬里奧
雲拿 耶蘇

尼馬碌下地就代表差？

美沙必入

川島做你果隊既龍都咪話唔慌

Guedes
J.Mario meza draxler willian
koke
carrasco pique umtiti kimmich
degea

美斯美沙走唔甩

其實講最差，沙地阿拉伯、巴拿馬呢d可以成隊入晒，上面呢十一個應該係最強差人意吧嘅球員

見啲人話盧卡古有幾廢 廢極都入4球
Kroos 都廢 唔係掛 全德國佢打得最好la 大佬

豬腦？

全德最好未至於，gomez brandt一出都有貨，kroos反而派膠幾多

全隊英除咗個龍

話250既人應該冇睇波/跟風

250 lkk = 球盲探測器

佢意思係表現差 唔係實力差

沙特唔算好差啦 贏到沙拿隊 踢烏龜都係輸1球，俄佬果場應該假波姐

好難簡 西班牙成隊 德國成隊除左奧燒 巴西成隊
波蘭成隊

卡拉斯高

巴拿馬吊打你啦

巴拿馬一個都冇
得啖笑

我屌你老母一定係盧卡古條蠢撚力架

雲拿 利雲 梅拿

美沙

德國西班牙各執一半人出黎

燒冇份但紐亞有？
仲有brandt gomez都有份？
西班牙 costa又有份？
巴西入到八強同波蘭小組出局又係成隊？
食撚咗屎？

巴拿馬全隊

Sorry唔知你日日對住上面隊既海報打J

戴斯拿，添姆雲拿，兩大甲級戰犯

連加特同拉福

有野就駁啦屌你老母
男人老狗咁撚小家

嗰d已經打哂比你睇，我覺得真正嘅差係，完全發揮唔到/冇態

Joao Mario
冇腳好波

Rashford<Sterling

葡萄牙三子
祖奧馬里奧（印象中喺西咸都唔係特別顯眼）
般奴費蘭迪斯
同謝臣馬田斯 又樣衰又冇次過到人，吹撚到咩魔翼戇撚鳩鳩

數埋教練
阿根廷 森柏奧利

尼馬係預期之下但都算勁